## Учебник по ML от ШАД

Это репозиторий учебника по машинному обучению, разработанного в стенах ШАДа ❤. Сам учебник вы можете найти по ссылке: [ml-handbook](https://ysda_trove.gitlab.io/ml-handbook).ru.

### Как пользоваться репозиторием?

Из него не очень удобно читать тексты учебника (делать это лучше на сайте), однако крайне удобно исправлять неточности или опечатки. Для этого просто откройте новый **Merge Request**.

### Помогите нам стать лучше

Все предложения и пожелания принимаем в эту формочку: [https://forms.yandex.ru/cloud/618999d8d9f00d8d923d3524/](https://forms.yandex.ru/cloud/618999d8d9f00d8d923d3524/)